【香港或成最大贏家】輸支那水果、凍肉因貿易戰轉運香港令價格跌2成

中美貿易戰持續，原本運往內地的水果及凍肉，部分轉銷本港。

有凍肉批發商說，近期價格跌了一至兩成；有水果商會表示，部分時令美國生果供應增加，價格稍為回落，但相信情況屬於短暫。

說好的「要不是中國連屎都冇得食」呢

14億支那人理應滅絕

成班畜生搶貴哂世界物價,樓價,但資源就得咁多

你話14億人死哂世界有幾美好

食住生果睇支爆
人生一大樂也

安格斯

希望美國繼續制裁強國

支那+印度已經1/3人
為左地球可持續發展應該毀滅

屌你！
一陣會唔會班水貨客轉口 水果返大陸

佔領北區

奶粉變生果

牛扒有冇平

中國愈衰
香港愈好

情況屬於短暫 諗下好啦

迴光反照
最後一批貨尾
手快有手慢冇

呢個真

攞去recycle

做轉口發達雖然仆衙
但衰果個係中國 咁又唔區

係D愛國藍屍上晒腦，以為國家好香港就好 ，根本連自己定位優勢係邊都唔撚知

而家喺屋企嘆緊車厘子

歷史不嬲都係支拿仆街香港有運行

唔洗睇波羅的海乾散貨指數都有成呎長一哥焗豬食

Key 雜種個頭落個bb頭到 應該幾正。

新奇士靚橙都平咗

繼續 keep住

水貨運埋生果發發啦